<!DOCTYPE hmtl>
<html>
	<head>
		<meta charset="utf-8">
		<title>WEB</title>
	</head>
	<body bgcolor="#C0C0C0" TEXT="#000000">
		<h1 align="center">CURRICULON VITAE</h1>
		<h2>DATOS PERSONALES</h2>
			<ul>
				<li>
					NOMBRE : OSMAR
				</li>
				<li>
					APELLIDOS : PAIRUMANI PEREZ
				</li>
				<li>
					ESTADO CIVIL : SOLTERO
				</li>
				<li>
					OCUPACION : ESTUDIANTE
				</li>
			</ul>
		<h3>ESTUDIOS</h3>
			<ul>
				<li>
					COLEGIO : RENE BARRIENTOS ORTUÑO
				</li>
				<li>
					UNIVERSIDAD : CATOLICA BOLIVIANA COCHABAMBA
				</li>
			</ul>
		<h3>EXPERIENCIA LABORAL</h3>
			<ul>
				<li>Ninguna</li>
			</ul>
		<h4>CURSOS REALIZADOS</h4>
			<ul>
				<li>
					ENSAMBLAJE Y MANTENIMIENTO DE COMPUTADORAS
				</li>
				<li>
					OPERADOR DE COMPUTADORAS
				</li>
				<li>
					ORATORIA Y LIDERAZGO
				</li>
				<li>
					INSTALACION DE REDES ORIENTADO A INTERNET
				</li>
				<li>
					PROGRAMACION DE VIDEO JUEGOS CON UNITY
				</li>
				<li>
					PROGRAMACION EN C#
				</li>
			</ul>
			
	</body>
</html>